因為我都做左資料搜集，發覺而家非入耳式既耳機好少選擇

請教一下 HIFIMAN ES-100呢隻耳機性價比高嗎？？

如果新手想買非入耳式，雜食既類型就得。。。預算一千以內有咩較好推介？

earpods

creative aurvana air
好滿意

隻ES-100好多地方都沒。。

得DMA有，代理咗